幫香港寫幾首歌

我系一個讀緊作曲ge大學生，想用歌去記錄低呢次運動5同人ge感受，同比多d人可以了解5同人ge心聲。

想幫手ge可以起下面留低你地ge感受，心情，深刻ge畫面，想同其它人講ge野ext。

形式可以寫到歌詞咁，講故仔，成首詩，rap, or 幾句短短ge說話都得。我會用你地寫ge野去砌到佢岩音，作配樂，錄音，用同主題ge去寫成一首歌。

5該咁多位幫幫手
比多d有相同經歷同感受ge手足知
you are not alone.

G持

支持就幫手寫下野la

do ti la fa mi re do